頭先以為自己冇著底褲

因為平時我唔鐘意喺屋著底褲，出到去返工，感覺唔到自己條底褲，即刻模下自己側邊，差點嚇死，如果忘記著就慘啦，返屋又怕遲到唔返又怪怪的唔著底褲，條褲又短，大脾位又鬆鬆的喎

因我底褲細條，著左都唔覺

死利狗小心流到周地精

港毒狗會奶返乾淨

善心打破 0 回覆

我唔鐘意著太多布架，同埋我好鐘意靚靚底褲，有喱士既，我patpat同妹妹唔熱得架，越少布越好。隨時插入去摸都ok, 太多布，太緊，個男人好難伸手入去，我覺得咁樣插入去好high

第一次聽人叫屎眼做妹妹

收皮啦 dllm死基佬 妹你老母

咪撚25啦